我屌撚爆你個老母 kmb

番工收工都要撚我一鑊先開心

番工搭去旺角, 係彩虹死車,
有個疑似騎車既車長
話 過車啦你地 無得搭嫁啦
態度極惡劣 又話 無就無嫁啦

我想講上車既時候
上層無冷氣 無燈 唔知關唔關事
我覺得車長開車之前應該check 下先
係好麻煩 但你公司係做緊服務性既野
有d 基本野 應該要做

平時有時間食個包先開工
今日就岩岩好到

好啦 到收工啦
又係係旺角, 不過今次番屋企
上網睇下幾耐有車啦
6 分鐘咪行去等
行既途中係睇到有冇車
等左十分鐘 再check
話尾班過左
架尾班去撚到幾個站之後
屌 哈利波特呀?
恰我睇唔到架巴士呀

係今日番工好在係地鐵站死車咋
平時死車係我屋企樓下 兜個圈再死

屌 好撚嬲 點撚樣反映間垃圾公司既問題

kmb個老母係邊個

KMB有即時客服
用kmb app同佢講左先
再打電話投訴多次

郭老太

新鴻基

努屌死氣喉

怒

丘？一？一？一？？一？尸一？尸田一？一？中尸一？一一？一？尸中一？一？中？中田一？尸屇？尸？一一？尸尸尸中尸中中一？中尸丄？田中丄？人一？一？中尸一？一？一？一？一？田串？一一一？中片？？一？一？一？？中褬？一？一？一？一？中一？一？一？一？一？一？中尸一？一一？一？一？一？尸闽？？一？中尸臣？一一一？田帀一？一？中中？尸闽？一？尸水中介？田申？中闽？尸尸中一？中尸中尸尸中

屌佢老母又出鬼車show 假時間 等多13min!!!!